\en{\cvsection{Side Projects}}
\ita{\cvsection{Progetti Personali}}
\fr{\cvsection{Projets Personnels}}

    \cvproject
    {\textbf{wa-crypt-tools}}
    {\en{Python Library / Command Line Tool}\ita{Libreria Python / Strumento a Riga di Comando}\fr{Bibliothèque Python / Outil en Ligne de Commande}}
    {\cvtag{Python} \cvtag{Android} \cvtag{Protobuf}}
    {\href{https://github.com/ElDavoo/wa-crypt-tools}{ElDavoo/wa-crypt-tools}}
    {\en{The first library and CLI tool capable of encrypting and decrypting WhatsApp (Android) database files.}
    \ita{La prima libreria e strumento CLI in grado di crittografare e decrittografare i file di database di WhatsApp (Android).}
    \fr{La première bibliothèque Python et outil CLI capable de chiffrer et déchiffrer les fichiers de base de données WhatsApp.}
    \newline
    \en{Created by reverse engineering the official WhatsApp application.}
    \ita{Creata tramite ingegneria inversa dell'applicazione ufficiale di WhatsApp.}
    \fr{Créée par ingénierie inverse de l'application officielle WhatsApp pour Android.}
    \en{\textbf{925 GitHub stars} and counting.}
    \ita{\textbf{925 stelle} su GitHub, in continuo aumento.}
    \fr{\textbf{925 étoiles} sur GitHub et ça continue.}}

    \medskip

    \cvproject
    {\textbf{Self hosting}}
    {}
    {\cvtag{Docker} \cvtag{Raspberry Pi} \cvtag{Cloudflare} \cvtag{Nginx} \cvtag{Python} \cvtag{Telegram} \cvtag{Postfix} \cvtag{Dovecot} \cvtag{Sftpgo} \cvtag{Joplin} \cvtag{PostgreSQL}}
    {}
    {\en{Running several containerized services at home with \textbf{Raspberry Pis}, including my \href{https://www.davidepalma.it}{\textbf{website}}, my \textbf{email}, \textbf{Joplin} server for notes, some \textbf{Telegram} bots\dots}
    \ita{Esecuzione di diversi servizi containerizzati a casa con \textbf{Raspberry Pis}, incluso il mio \href{https://www.davidepalma.it}{\textbf{sito web}}, la mia \textbf{email}, un server \textbf{Joplin} per le note, alcuni bot \textbf{Telegram}\dots}
    \fr{Exécution de plusieurs services conteneurisés à domicile avec des \textbf{Raspberry Pis}, y compris mon \href{https://www.davidepalma.it}{\textbf{site web}}, mon \textbf{email}, un serveur \textbf{Joplin} pour les notes, quelques bots \textbf{Telegram}\dots}\newline
    \en{As RAM and CPU are limited, I specialized in optimization of resource usage.}
    \ita{Dato che la RAM e la CPU sono limitate, mi sono specializzato nell'ottimizzazione dell'utilizzo delle risorse.}
    \fr{Comme la RAM et le CPU sont limités, je me suis spécialisé dans l'optimisation de l'utilisation des ressources.}}