\en{\cvsection{Work Experience}}
\ita{\cvsection{Esperienza Lavorativa}}
\fr{\cvsection{Expérience Professionnelle}}
\cvexperience
{\en{C++ Developer}\ita{Sviluppatore C++}\fr{Développeur C++}}
{\href{https://www.sophia-antipolis.fr/en/}{Sophia Antipolis \faExternalLink*}}
{2025/03 - \en{Ongoing}\ita{In corso}\fr{En cours}}
{\href{https://www.alten.com/}{ALTEN \faExternalLink*}/ \href{https://www.amadeus.com/en/}{Amadeus \faExternalLink*}}
{\footnotesize\faCode \hspace{1pt}      \cvtag{\textbf{C++} 20}\cvtag{Python} \cvtag{Jenkins} \cvtag{OpenShift} \cvtag{Grafana} \cvtag{git} \cvtag{Agile}}

\en{Projects}\ita{Progetti}\fr{Projets}:
\smallskip
\begin{itemize}
	\item \en{A C++ 20 cloud hosted live backend for searching for airplane fares, getting \textbf{50 million transactions} per day.}\ita{Un servizio backend in cloud scritto in C++ 20 per la ricerca di voli, che gestisce \textbf{50 milioni di transazioni} al giorno.}\fr{Un backend live hébergé dans le cloud en C++ 20 pour la recherche de tarifs aériens, gérant \textbf{50 millions de transactions} par jour.}
	\item \en{A new C++ microservice proxying calls to airlines.}\ita{Un nuovo microservizio C++ che agisce da proxy per le chiamate alle compagnie aeree.}\fr{Un nouveau microservice C++ servant de proxy pour les appels aux compagnies aériennes.}
\end{itemize}
\smallskip

\en{Activities:}\ita{Attività:}\fr{Activités :}
\smallskip
\begin{itemize}
	\item	\en{Understanding requirements, writing new features and bug fixes; Reviewing colleagues' pull requests and project ideas;}
			\ita{Comprensione dei requisiti, sviluppo di nuove funzionalità e correzione di bug; Revisione delle pull request e delle idee dei colleghi;}
			\fr{Compréhension des exigences, développement de nouvelles fonctionnalités et corrections de bugs ;\newline Révision des pull requests et des idées de projet des collègues ;}
	\item	\en{Managing the heavy cloud infrastructure ( Monitoring through \textbf{OpenShift}, \textbf{Thanos}, \textbf{Splunk}, \textbf{Grafana}; deployments with \textbf{Jenkins} pipelines);}
			\ita{Gestione dell'infrastruttura cloud (Monitoraggio tramite \textbf{OpenShift}, \textbf{Thanos}, \textbf{Splunk}, \textbf{Grafana}; distribuzioni con pipeline \textbf{Jenkins});}
			\fr{Gestion de l'infrastructure cloud (Surveillance via \textbf{OpenShift}, \textbf{Thanos}, \textbf{Splunk}, \textbf{Grafana} ; déploiements avec pipelines \textbf{Jenkins}) ;}
	\item	\en{\textbf{Agile} planning and collaboration with \textbf{git}, \textbf{GitHub} and \textbf{Atlassian} (JIRA, BitBucket and Confluence).}
			\ita{Pianificazione e collaborazione \textbf{Agile} tramite \textbf{git}, \textbf{GitHub} e \textbf{Atlassian} (JIRA, BitBucket e Confluence).}
			\fr{Planification et collaboration \textbf{Agile} avec \textbf{git}, \textbf{GitHub} et \textbf{Atlassian} (JIRA, BitBucket et Confluence).}
\end{itemize}
\smallskip

\en{Notable results:}
\ita{Risultati notevoli:}
\fr{Résultats notables:}
\smallskip
\begin{itemize}
	\item	\en{Successfully delivered an important feature with significant business value.}
			\ita{Consegna di una funzionalità importante con notevole \textit{business value}.}
			\fr{Livraison réussie d'une fonctionnalité importante avec une valeur commerciale significative.}
	\item	\en{Two hotfixes for bugs that were causing \textbf{crashes} in production.}
			\ita{Due \textit{hotfix} per bug che causavano \textbf{crash} in produzione.}
			\fr{Deux correctifs urgents pour des bugs qui causaient des \textbf{plantages} en production.}
	% Still not delivered, so I can't brag about it yet
	%\item Ongoing initial onboarding of \textbf{agentic AI} into the development processes and pipelines:
	%Planning \textbf{up to 80\%} of improvement in \textbf{productivity} for the \textbf{whole team}.
	\item \en{A Python compile-time XML parser that reduced production \textbf{CPU usage} by \textbf{10\%}.}
			\ita{Un parser XML a tempo di compilazione in Python che ha ridotto l'\textbf{utilizzo della CPU} in produzione del \textbf{10\%}.}
			\fr{Un analyseur XML en Python au moment de la compilation qui a réduit l'\textbf{utilisation du CPU} en production de \textbf{10\%}.}
\end{itemize}